而家係咪班班機都有狗係落機位伏人？

已經第二次遇到
想留低睇佢伏咩人又俾班狗趕走

推PO黨出動！

唔好意思借個位黎

冇其他人遇過？